一人一個黑人渣的運動 ！

乒乓波

Blm

游水 swimming

游水，因為黑人天生唔會浮水

籃波，完

因為條丁太長

單車

藍球

屌我仲以為人渣都要分膚色

即係呢人渣呢個term都要種族歧視

我都係出返去先

玩具。

小方游水快 皆因下體大

滑雪同桌球都唔太見到黑人

智力野

象棋，柔道，空手道，摔跤，乒乓球，手球，馬術

游水呢啲係rich7 運動嚟
十個籃球場都唔知有冇一個游泳池

因為非洲冇水咋

棒球
佢地唔識揮棒
因為佢地通常都係俾棍打果個

骨質密度高 會沉

因為浸水會甩色咋

桌球
呢類太食腦 同需要沉著冷靜嘅運動 真係未見過黑人玩得叻

所來要用腦嘅野都適用

*有

因為篤波需要冷靜同分析 所以我先咁講

踢波其實都好食腦
但就算冇腦都可以玩體能體格
但篤波話知你操到阿諾+簡迪咁都冇用

Figure skating

籃球都要好多戰術